[
    {
        "randomId": 9
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    }
]